其實教大係唔係勁過MIT

hkcc>mit

MIT 都唔係大學

咪臭係